【無心睡眠】追星最忌動真情

好on9, 但亦都真係好難過

為左個唔識自己嘅人傷心，真係好撚on9